香港黨鐵學下野啦 ! 深圳地鐵推行實名才可搭地鐵

為左防疫! 竟然可以直接推實名乘車
強国真係好勁，人人在怕肺炎下仲諗到咁絕招

先說明一下深圳地鐵係香港地鐵有份營運

實名車票

以疫情為由 ? 即係你明知爆發

何謂實明咭?

你唔實明?? 單程飛都唔賣比你! 我真係未見過一個国家咁強大，
更明白三和大神

掃完你QR你仲要對卡入座企

咪以為你有深圳通就得，都要迫你實左名先，要大陸電話no.

五毛上lihkg 開post 扮民意

其實香港八仔逼個人八達通先有學生優惠，實左名你唔知者。

傻啦

你諗下我想講乜先
今日深圳
明日香港了
深圳地鐵係香港有份管理

疫情下出大絕
我真係無諗過有人可以咁絕

趁亂加強國民監控
獨裁政府基本技

之前公安入屋企打爛麻雀枱都好痴線啦